HKU SPACE 教學中心助理 有無人做緊 ？

求問，有無人做緊？
好無做？

咩科

唔係讀書，講做嘢

之前做過1,2個月

點解唔做既？

有其他工
人工唔高
但工作量好少
用黎hea一流

想問有冇晉升機會？

人工佢開我17

我果時得13

呢個我唔知
因為我轉左醫療工作

係唔係要跟車送文件？

EA定咩

個名叫做教學中心助理
Learning Centre Assistant

17咁高咩

就係有，加18日大假。
因為我本身返緊第二份工，睇落就有前景
所以我想知教學中心助理有冇晉升機會

真唔真呀教書喎

咩學歷先